「好鬼」TG由機場資訊GP變左公投打狗

大家一定要堅守和理非

明顯有內鬼搧動暴力